有無人好想米蘭復興😢

馬甸尼 尼斯達 史譚 卡富

見呢期係傳買人

傳緊買洛迪古斯同梅沙治奧

洛迪古斯 梅沙治奧 羅馬仔 迪迪仔

後防都ok

睇下季會唔會有錢爆買啦

其實幾多潛力幻幻 等多兩三年收成
同埋唔該清下隊入面既老野 除左honda外冇個掂

下年有歐霸外圍賽，希望生生性性啦

係唔係星期二出文講復興大計

從歷史講起好d

唔好話黑哨蛆

連拿玻利、羅馬都爭唔贏，點復

想米蘭統一

難度唔會低過意大利統一

{-;-}

a米同國米合拼啦diu

家燕媽媽

佢去左邊

反正都係用同一個球場

宜家都無平民同貴族之分
不如真係統一，叫米蘭聯
稱霸返歐洲

合併都未必上得返一線

希望各位唔好同米蘭爭買人

後者已經體檢緊

老野?? 例如呢? 蒙度利禾?

只要冇蛀牙就係a米既人

但係迪迪仔想去祖喎

復興只得一個方法

今個夏天有幾多錢洗?

條友國米架

係咩

不了

所以R洛係頂佢個左閘

係，國米狗一隻
引人反糷

聽講1.5億

其實我都係半個意甲fans

米蘭有無haters?

咁who 打右

？ 羅馬仔 梅沙治奧 R洛
當拿仔

後邊幾好
前邊

想問狂龍係邊個好耐

應該可以殺入歐聯（俾盡16強）

牙架lu

唔知 傳緊買conti

Mesbah
中文: 美斯巴

踢到歐聯先再講

阿特蘭大果個？

yes

睇唔出嗰名點黎
佢連主力都做唔到
但又見你地間唔中會提起佢

當年個陣好撚完美

大陸班主亂炒教練
幾有錢買人都無用

Suso好似好勁

kucka sosa
其實都唔算老既 但我覺得真係要入定新血

軍刀 基斯普
施多夫 派路 加度素 卡卡

祖記撚 表示都想睇到米蘭復興 好懷念意甲七雄年代

歐聯決賽AC 對祖記
明星隊vs明星隊

Mes bah, 咪毒美斯巴囉..........

佢走咗好耐啦, 人都走咗, 我都唔想再講

到國米玩晒時期
都無興趣睇意甲了

痴線, 咩都未做就鬧咗先
唔好同我講國米, 佢地個陣好咁多都踢到咁差, 炒教練關大陸佬咩事? 曼聯鬼佬老細夠係咁炒啦

古卡今年先30已經老野 , Sosad 係租

伊巴 查斯古特
尼維特 韋拉 艾馬臣 甘莫蘭尼斯
唔記得係咪基連尼 杜林 大簡 森保達
保方

多得猁記

我講“狂龍“

一定要買掃蕩中場，中場d防守幾弱下
有時真係唔好淨係屌條防線，中場防守力弱先係根本問題

可以買高基連 佢已經無正選
認真

又平又易買又唔老又有實力

不了 場場半場打少個

吓...........左路狂龍囉, 唔係佢仲有邊個呀Ching

要唔要右閘?
皇馬個丹尼路幾勁

😦

Cavajal ok?

盧均宜仲勁

新卡富

好想係由馬甸尼三世帶起

依家個陣前後都其實唔差
後防以老帶新 最有實力同潛力就一定係羅馬仔
龍門夠打20年 如果佢唔走
兩閘不嬲都唔算差 走極都可以有新人上位
係中堅位冇一個可以拍住羅馬仔 柏列達果啲經驗雖有 但始終去唔到最top果啲 如果平平地買個出名老中堅帶住羅馬仔 教下佢點踢都幾好 如果今季買泰利有冇得諗 當然佢用黎打下後備 再執多個中堅後防都夠係意甲前列玩 出到歐戰都未必柒
前場都唔差 左右有suso 爆佢 ocamp仔 屌仔 係中鋒差咁啲
最大問題一定係中場 冇創造力 冇防守 呢啲真心嬲屌師 當年放走有技術既 中場用肉棒戰術 結果依家擺脫唔到冇創造力既問題 最有創造力果個係亞洲人 幾個領隊都唔中意佢 今季之後仲走埋 睇得出今季想令loca上位 但始終冇經驗 又冇勁中場帶住佢 教佢點踢 呢點真係好輸蝕 最可惜拖拉機 未黎之前好撚勁 黎到之後領隊冇說明書 到有說明書果個黎左之後 佢又多傷 傷完冇態 之後又傷 係咁loop

如果下季買到一個純防中 一個中堅 一個派牌 就已經夠打歐戰

Ff mode： 好期待下季可以學摩洛哥或阿積士玩青春風暴

計埋外借 比較叫出名啲同有潛力既有
當拿仔
羅馬仔
卡比拉拿
Ely
屌仔
Loca
Mauri
拖拉機
爆佢
Suso
諗起都扯晒
Mastour 尼安都再睇下先 迪迪仔就睇佢會唔會去蛆

迪迪仔我屌爆佢老母 米蘭隊長去蛆狗

想拿仔攞冠軍先

係 你岩

果陣玩winning
好鍾意用AC打意甲
難道整到最高 好似五星定六星
一時捧到一時唔得
果陣好開心

後備仲有個梅度 仲未吸毒停賽

有時豬左/主力重傷會重開機打過果場

屌 個陣睇名都覺得勁

當年米蘭個陣真係好勁
感覺上而家皇馬都無咁勁(睇落)

好想AC 祖記一齊入歐聯決賽打多場

轉眼就十幾年了
其實我想買PS2 打返呢年winning
應該係04年左右既
係邊度有得買

果陣阿狗仲有亨利
我係左邊屈速好撚勁
Winning 有速=屈
聯賽一季成日15up 入波15up助攻

亨利

皮里斯
希比 法比 基拔圖 龍格堡

Acole 蘇甘寶 托尼 羅倫/伊保唔記得

列文

阿狗個陣
好撚好玩

對弱隊會收個中場出埋艾迪巴約

當年d 星味
而家皇馬實用性高d 直接d

隻winning難啲搵，不如用電腦睇下搵唔搵到係電腦玩啦

米蘭個陣已經係明星隊陣容

電腦玩無feel
其實而家邊度有得買PS2

上淘寶睇囉，唔係都應該幾難搵

大陸買我驚唔安全
btw你唔係block左我咩

尹佩斯唔勁就好少用